［創意音樂］英文歌詞估中文歌曲！

下面所有歌詞都係由中文直譯 連登仔試下估係咩歌 (最好就打埋句歌詞出嚟啦）

1.finally know once you go and never come back this reason

2.if the old memories can’t took in slo-mo,the happiness will gone when time is changing

3.pick up your head,believe in love then you will fly

4.who drink the the beer that night , because of that I speak too much

5.you wanna break up ,I will save it , at least you will admire that I will be ugly

可能太易 出住五條先 有人玩嘅 繼續試下出

2.舊有記憶不可以用慢鏡拍低 隨時代變遷快樂流逝
3.抬頭吧 相信愛你便能飛
5. 你要分手 我會補救

4.那夜誰將酒喝掉 因此我講得多了

1. 終於知一去不返這個道理

垃圾樓主 好funny??